去睇木乃伊就知香港人大陸人幾低質

開閃光燈 紅燈去影展品
用隻手長時間貼住展品櫃塊玻璃
大大聲講野
大人帶個BB入場 喊到痴線
比D細路周圍跑

周街都係 唔止得科學館

我去個日大人都仲好d
係d細路成日開紅燈影相
不過個展都幾高質，都幾多野睇

有冇巴絲講下個vr同迷宮好冇玩，個日太夜去，玩唔到

L睇錯去睇桃乃木

咁又無周街都係咁誇張

無玩呀屌
71個日去 勁撚多人
包括香港人加大陸人

玩左VR 其實都係普通動畫用VR睇

都唔知啲人帶啲兩三歲既細路同bb黎睇乜鳩

無計, 因為香港博館唔多又唔靚...
無呢個習慣同意識去做好愛惜展品

帶個BB 同細路去果啲真係仆街
又嘈 又係到跑周圍撞 又喺度掉啲展品
都唔係真心睇個展覽嘅

好心就理智D啦
外國人細路玩得仲痴線
帶埋足球入去踢 企到高一高
唔係咩都反一餐 理智D啦連登仔

外國細路就唔會畀人鬧？你個腦跌撚咗落屎忽呀？

總之你一屌就要屌曬全地球既細路 如果唔係就屬於盲反

你是智障嗎